大家不要爭吵，熱狗就是真理，唯一正途

黃洋達講野你要聽
邊個是香港人由熱狗話事
強烈建議香港建國後由黃洋達做大總統

樓豬請你收皮
宇宙係陳雲所創的

New world order

一國兩制陳雲發明
港獨也是陳雲發明

連刺客都比佢哋收編左

請黃洋達話我知如何不要犯罪

通櫃